Bauerfeind踢波啱唔啱使

之前傷過膝頭，有無巴打用緊呢隻嚟踢波?